[獨派面對現實] 獨立左既香港, 對美國黎講係零價值, 美國會唔會出兵幫本身有價值既香港變成零價值?

你要外國勢力幫你, 你都要向外國勢力展示你有被幫既價值
好撚明顯獨立後既香港對外國勢力黎講係零價值, 垃圾黎, 因為好多野只可以係一國二制既情況之下先做到, 獨立左既香港係完全做唔撚到
咁你仲幻想會有外國勢力會出兵同你班友一齊打獨立戰爭?
要分裂中國既籌碼美國已經到手, 果個就係台灣
唔需要再多一個, 好撚明顯美國就係想香港有普選多過獨立

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

可以用脫離中國 繼續做中轉站

要歸英先

反獨派，拉

係鍾意日日提住港獨
------

香港獨立 唯一出路

你又知美國會覺得冇價值 美帝傳心師

美國都係想中國亂先支持我地 我地叫獨立定普選 對美國都冇分別 人地亦唔會在意 因為人地目標系中共

做邊個既中轉站？

「因為好多野只可以係一國二制既情況之下先做到, 獨立左既香港係完全做唔撚到」

Elaborate please.

sad but true

樓主成個post一個理據都冇列出嚟

淨係係咁話冇價值冇價值

會唔會低質咗啲

咁你點解釋97前香港嘅繁榮先？

參考上海租界

香港對中共好重要，所以先咁難搞，美國可以用人權法去率制。但獨立咗嘅香港係一隻連卒仔都比唔上嘅棋

封閉中既中國 經濟必需依頼香港 （獨立左都係）
開放左既中國必定會步蘇聯後塵比美國玩死經濟
同埋你知唔知香港有咩價值先
除左經濟價值 仲有軍事價值
軍事上
獨立左美國駐軍香港對中共都好大穫下
現階段係需要香港普選先可以慢慢諗獨立唔可能一步登天

97前香港經濟起飛 係因為中國開始同外國做生意，利用香港出口野，香港獨立，以中共性格，一係寧願啃晒關稅都唔肯經香港轉口.

價值可以自己去創造 用新方法去創造新價值
唔一定要用番舊既方法去創造舊有價值

街坊落街宵夜注意事項

你估叫下口號就獨立到咩 香港獨立到的話即係中國收左皮啦 仲要美國佬幫咩

香港對外國有價值係因為想同中國做生意，中國唔侵香港玩，外國有咩理由仲support 香港？唔好將西方國家睇到咁偉大，真係幫你獨立，對佢地有咩好處？

你都戇撚鳩,獨立唔係一種計算結果嚟.
若大軍南下見人就殺,私產被鳩UP沒收,不獨立還是人嗎?

所以一直覺得口號得啖笑。由”香港人報仇”開始

呢個意識型態黎 你覺得得淡笑 咁有冇去試報仇？ 無的話覺得好笑 其實係你自己無做姐 出面好多人做緊

重係度諗人地幫唔幫而選擇反唔反抗

幫咗台灣獨立未？

美屬香港， 咪有價值囉

出去9企下 掉下彈就叫報仇

收咗5毛未？

拉

香港獨立～～～唯 一 出 路

樓豬一個實際既論證都無
得個講字

邊撚個話香港獨立咗就冇價值?
個價值係唔同，但唔係冇價值
記唔記得香港科技研究曾經好勁?
而家又搞成點?
香港獨立，可以光復埋科技研究

將香港換成美國
美國轉成法國

如果香港獨立到, 中共都應該五勞七傷, 可能好需要香港既零關稅
而且中共有70%既外匯收入都係依靠香港
睇唔出中共點樣唔依賴香港

言下之意美國會出兵幫香港人爭取真普選？ 唔好搞笑啦 香港人要美國出兵惟有用命去換

可以一戰

冇價值所以唔搞獨立，噉點解唔可以創造自己嘅價值再謀求獨立？
美帝唔支持港獨，但唔通獨咗之後同你開拖咩

你繼續幻想一國兩制啦

對中美有利益 咁對香港人呢？

自治？香港面係一國兩制只做比美國睇

底係集中營 暗殺異見人士 經過反送中

你認為中國會放過你？

（如果美國會幫你 條件係你要繼續比中國殖民

因為獨立對美國無利益 所以要香港人違背自己 唔去反抗

係On9至極 ）

如果美國唔想香港獨立 佢會用黎作為對中國談判嘅籌碼

而唔係香港人 自己去自我審查

香港人係應該爭取獨立自主 可以用五大訴求黎包裝

要宣傳 同 討論 亦需要長期去發酵

時間問題
美國根本想中國四分五裂
睇下蘇聯啦

你比較下97前後，香港的影響力再講
一個唔屬於中國，但同中國有大量貿易的地方更加好用呀

成個亞洲

正確

其實，倒共同獨立都難比登天
但，理論上，倒共係易過獨立
有睇有線中國組都知大陸政局其實都好亂
而且，香港無獨立條件啫，廣東省就有
所以，輸出革命係好有出路!

咁你想點？ 起碼人地有試 人地有嘗試 如果你咩都無做過係到屌人咁樣叫報仇 你退出連登啦

獨立後香港好大機會係親美政權 點會冇利用價值？

唔好事必要美國幫

根本攬炒經濟先係我哋最利果把刀

呢d都係要靠自己

正確玩法係支裂支共完拉南方個堆一齊玩

樓主係弱智
講完